「唔係為左食人血饅頭」 信泰國佛牌入黎

絕對唔係為左賣廣告. 之前已經捐左一批佛牌比前線. 但發現唔係個個手足都相信. 今次有善信捐左一批收藏多年佛牌比我地. 保佑手足平平安安. 做個長勝將軍. 我地希望做過live 慈善義賣. . 所有款項全數捐星火. 所有賣出價錢. 入數證明都會post出黎.

黑警囉
而家呢個年代
大把黑警信泰國佛唔信關公
真係好諷刺

泰國佛本來心術不正既人帶唔會有用. 但帶陰牌要還既亦都唔係黑警幻想到

我都想捐 有冇聯絡方法

你講佛牌定星火？ 佛牌就follow我地fb page. Inbox 我地. 星火就仲簡單轉數快or滙豐銀行